英文i 音應該點讀

係她多時都係讀e 音
但係lion diamond brian又會變i 音
但係mia cashier 係a 或者e 前面又唔洗轉i 音

有冇高手解答

i

A e i o u 都有長短音
有啲特別既事就係慣性咁讀
有啲無依啲電音字都出到音
例如 Rhythm

元音 打錯

i～

e

I